習特將通電話，貿戰很大機會結束！！！

U.S. President Donald Trump is now crossing the wires, repeating that the U.S. won't let China try to renegotiate the trade deal. "Just received a letter from Xi with an excellent alternative to deal," Trump added and said that he will probably speak to his Chinese counterpart soon by phone.The initial market reaction to Trump's comments seems to be helping major equity indexes pull away from lows. The S&P 500 and the Nasdaq Composite, which lost more than 1.5% earlier in the session, were last down 0.7% and 0.8%, respectively.

習仔知錯call 爆侵侵？

好似話習寫左信比侵，侵等陣打比習。

次次一有好消息就係撚化中國人，立即用回馬槍

仲信 走左你咁耐數都仲個呢班共匪

Source?

雜種識英文？

無人識英文

Trump 次次都撚尻維尼
一陣分分鐘係twitter寫
Just had a very good phone talk with my good friend President Xi!
But business is business
And I have decided to increase the tariff to 50%, effective RIGHT NOW!!!

信咩 ? 內文唔係話唔會俾中國重新談判咩 ?

Trump: President Xi is my friend

刁種投降了，deal那星

咪撚呀,我仲想食花生

根本上跟又死唔跟又死

侵仔每次都係講完話有幾好，點fd之後出招打鳩你

Exact7ly 撚狗咁撚